沙咀道 近門口個d可唔可以帶頭行出去

咁難得集到人

企係到唔係路喎

推

又唱

？

....